杜如風屋企有幾多個Chanel

望住佢買都買左十幾個

有錢無所謂啦

無錢又要死買就話姐

做乜

有個倉

多到拎去回收都嫌多 應該

你知道佢既歷史後
就明白,佢係正宗香港公主
唔係公主病,而係伸隻手出黎有人埋單
話今日好悶就會有10個男仔渣車係樓下等
放工會有仔渣車搶頭淡湯等

我相信好多人都唔知佢乜來頭
就算80後都未必人人知
但知道既會覺得佢係好撚傳奇
根本係公主既教母

以為問佢屋企部電視收到幾多個CHANNEL

可能佢唔識廣東話 或者 覺得自己好風趣掛

叻女喇

係

講多d

條友真係唔識架喎

其實我都唔係好識 係咪有篇潮文